連登仔考教師基準試平均係幾多級?

5?